大家好 我正式回歸！

新嘅論壇新嘅開始🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

無人係到？

屌你老母呀

你同林早洩一樣咁撚討厭

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

試下block人功能先

我屌...

無人歡迎你

試下block 人 function

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

新壇第一個block

大家唔好咁啦
新嘅論壇我會重新出發
開post會有圖
屍圖一律唔會出現
準備做一個高汁user

唔想歡迎你， 即block

一正評一支持

第一次block人就比咗你

我屌曬你地老母
唔撚比機會人
on99

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )👋🏼

岩啊 新嘅論壇新嘅開始 我就即刻block柒你
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

屌你老母啊

破我block處

走啦 你老母

G持

我支持你啊家姐

我屌你老母

多謝你啊巴打🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

岩喇 block左先講

可以試block人

我唔想再破千負評

可惜 重新做人

要block 定先

返高登啦 乖

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
破我block處

全負評

開新forum第一日就可以block鳩你
一勞永逸

唔該晒
即刻扑柒你

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

屌你老母

食撚屎啦你

有冇巴打可以可憐下我
比個正評😪😪

試下功能先

樓主老母俾狗屌

好撚慘。咁就晒左個email

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

🖕🏻🖕🏻

Check過 用到

走啦

Block 功能試用區

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

第一個block 嘅人，開心

單機上lthk?

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 ) 唔送

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
即刻block

屌你老母走啦
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

終於入到了

收皮啦

一用新壇就有得block人

新壇新block

試功能時間

秒扑

第一個block嘅就係你
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

有兩個正評🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

第一個負皮

多謝你 畀我試試新forum block人功能

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

俾人block到咁

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

第一個block

即ban，thx

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
食屎啦你！

即刻試試個block 人功能先

收皮啦過街老鼠屌你老母

特登做白老鼠試用block功能
用心良苦

試block

第一個block就咁用左

研究左一陣先搵到負皮係邊

點解要污染埋呢度

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

test 左 冇問題

第一個block 嘅就係你

(Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
高登cancer

block

新論壇一黎就想單機
成全你

第一個block 你

未出發先收皮

Block左安全d

LIHKG第一個最多負評嘅post

Admin快啲ban撚柒佢啦

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

高登仲需要你

Block左

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
單機啦你

太好了 咁快有人比我試block功能

屌你老母！

估唔到第一日就可以試下block人

又係你

封ed

第一個block柒你

Block撚先
費事佢又放屍圖

恭喜你成為各大會員第一個Block嘅柒頭

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

煩膠一黎就被block

你死翻去高登啦
成日send bam圖 嚇到我個心離一離

聽日上上下中拎左伏就大獲

咁快就可以試下block人

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

lihkg
首個block鳩既人

新壇第一個block既人

行撚柒開啦 我屌你老母

第一時間block9你
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

恭喜樓主成為我第一個block既人

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

係要人屌你老母

屌...😂😂

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 ）

恭喜你成為我第一個block嘅user

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

皮已負

Block test pass

怨

屌你

真係慘 新開就單機

試下block既功能

Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶

（Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

屌你老母 不過有你係度 熱閙d 都好

屌你老母臭閪呀

破我block處
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

block定先

有人俾我試block

多謝你畀個機會我試吓個封鎖功能

求下你返高登啦

又係你條煩膠

你係我新壇第一個block既人
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

走啦屌你

咁樣搏存在感 有意思咩

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

第一日就block人

笑撚死

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

噢個功能用到

試block人功能

你仲好意思出嚟

新壇第一扑

屌你老母 新註冊第一件事居然係block你個仆街

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
衝出黎扑

Block 左

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )🌚

轉左場都要見到你
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

第一個block既user

破左我負皮處
又破埋我block處

笑撚左
好鍾意你啲膠post

屌你老母 負評

得三個正皮［sosad]

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
Lihkg史上單機第一人

一轉左黎唔夠5分鐘就要block人

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
順手testing

笑咗出黎

即block 屌你老母

第一個block

咁喇，你早啲浦頭早啲block

即刻有得試block人功能

block鳩你

Thx

Block 鳩你好方便

死開啦你成日放埋啲核突圖

屌您老母 走啦

樓主係我block嘅第一個

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶

笑到痴線
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

最多負評既post

多謝你，可以試block 人了

屌笑撚到我

即block

Block定先

見到呢度笑到仆街

好啦唔block你住 負住評先啦

去到邊都要玩單機

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

見到你又諗起張pizza圖

新forum 第一block

既然係新既開始就唔好出伏post啦

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
一黎就block左個煩膠

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
新年新豬肉 第一block

去到邊都有你條粉皮 ，拿拿淋block 柒左你先

裝家姐沖涼茶

🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

用行動支持你呀巴打

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

唔理咁多
Block左先

Block撚左先

唔歡迎你，再見

睇吓block唔block到先…

Block 左先

巴打令人群情洶湧

唔block對唔住自己

lihkg第一次block人
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

成功block 人

返去啦仆街

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

收皮

block 定保全家

第一個block7你

再見啦

屌你老母 block 加負皮再討論啦

第一個block俾左你

Block人功能正常

支持家姐 最好有埋姨婆細妹

block撚定先

再見

先 block 為快

88

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
開齋

希望你改過自身啦

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )

🙄898傻閪

出師未捷身先死

已block

( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )
喂唔該曬喎白老鼠

不得不承認你條畜生真係如曱甴般煩膠

你係我第一個block 同負評既賤種呀 希望你可以成為第一個被bam 既人啦

首個過1000 負皮嘅post？

有六個正評
thank you!!!!🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

點解轉左會都見到你

快撚d死啦

皮已正，其實我好欣賞裝家姐你

你啲膠post有時都幾好笑

Btw唔想睇你啲bam圖
( Show Blocked User - 裝家姐沖涼茶 )